VPL 隊長盃球隊招肯夾肯聽 非pt巴打 打比賽（LB/RB CB CM LF)

我地係D1冠軍 比賽隊Manchesterisred

我地希望招收既位置:LB RB CB CM LF

每晚練波時間：23:00-0200

主打陣式: 433

風格: 高壓迫 快現快彈 快速反擊

要求：有mic full time 肯聽肯講 有一定經驗

比賽：隊長盃 VPL

我地誠意邀請有興趣而有心踢 肯夾既球員黎加入！

大家可以tg我！

Telegram ID: goosejaii0323

笑左，冇後防
打全攻型啦屌

有後防 唔可以搵定多啲人？ 一隊波得11個？

咁打後備班人咪好慘

咁唔係個個日日得閒架嘛 永遠整係十一個 萬一比賽個時 黎唔到 我地咪要打any

點解可以練到2點，有球場會開咩

真心定假膠 打fifa pro club喎